其實香港究竟有咩人會睇 ☭建軍大業☭ 嚟啲政治宣傳垃圾

你話有啲人政治冷感，唔知道有啲食肆被中資收購（例如 ☭Pacific Coffee☭ ，喺2010年被 ☭華潤☭ 收購）都算

但係邊有人會去俾錢去專登睇 ☭建軍大業☭ 嚟啲共產垃圾㗎？係咪弱智㗎？定係嗰啲人冇taste到咁離譜要睇 ☭建軍大業☭ 呀？

真係唔明。香港人有平均IQ嘅點會出錢去睇嚟啲嘢嘅啫？你話畀人用支槍威脅你去睇就話啫，但係自己扲荷包？低能㗎？

好撚老實
請埋我，我都唔會入場睇

香港有上咩？ 完全睇佢唔到

曾鈺成

呢d 樣板戲邊係比一般人買飛入去睇架？

一早有人包起部分飛周圍派啦

我都係咁話

一定有愛國人士睇
身邊都識幾個

本人聲明在先：我一定不會以任何形式觀看建軍大孽，包括購票/贈票進場，購買/租借影碟，網上合法/非法下載。

好心你勸吓佢哋啦（如果你哋熟）

其實有啲想睇點樣花式打飛機

總有班人會去睇,廢老呢d

但係邊有可能包起咁多場呢

你話一車車咁運啲 ☭投共廢老☭ 都唔夠回本啦，要背後同電影院公司泵錢先得

同佢地溝通唔到嫁
無啦啦會同你講下中國軍隊呀，d空軍海軍有幾勁呀咁
非必要都再想同佢地有來往

前日係戲院見到
隔離個大叔:聽日1:00建國大業 2位
然後拎左$100出黎比錢

睇嚟你班fd真係專業打飛機師嚟

佢地幾歲

了香港好似冇上畫

廿零
熟佢既都知條友on9仔黎
以前仲同佢好熟
大個思想慢慢唔同

又一個唔明嘅地方

明明你班友，上咗年紀嘅一代，就係逃避 ☭中共☭ 而走咗落嚟香港

而家有倒返轉頭 ☭舐共☭

唔係低能或精神分裂係乜

所有戲院都要上啦, 否則就會政治不正確, 入座率就真係極低囉

以前黎香港因爲錢 而家奶共都係因為錢

咁會唔會易明小小

唉，真係低汁

唔明係正常既
公司都有幾個中年大叔好多年前偷渡黎
但依加日日都話中國點好點好